其實會唔會係建制派逼宮要林鄭暫緩

再搞落去啲選票凍過水
仲要俾民主派威曬
多年嚟分化嘅努力付諸流水

下次區選／立會建制派如果輸
林鄭將成千古罪人

似係中共主意，早嗰幾日先放風話送中條例應該用理性文明嘅討論解決，又話有信心一定通過

唔會，全部都係仆街，

食住個勢，唔好比佢地贏到呀

冇話唔係，講緊啲票

啱

問責 下台 但之前要撤！救返所有義士！

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

林鄭賣身為祖國
結果慘被祖國出賣

平反612

Btw票債票償

關咩事
支持得建制既選民 智商都有限
只會撐修例 同日日講行得正使乜驚

佢哋狗黎，有撚獨立思考能力咩

班仆街會買廢老票

最重要係因為美國佬，國會份野一出，口交即做野
再叫美方高層話，你聽聽話話就唔搞你

點都有中間派嘅
尤其係商界
有啲又可能喺大陸做過衰野